有冇人琴晚係富途牛牛買賣唔到？

富途好撚垃圾完全改唔撚到價，買賣要等半個鐘以上，完全係on9

屌那星 有冇其他公司好介紹？

IB啦...Futu上游用IB Server

蝕撚到hihi set 撚錯價位，唔撚改得

有冇得反對

反對啲乜呀？叫人放撚哂富途佢啦屌佢老母

IB 有得轉數快入錢都幾方便

比支牛搞到無左3萬！屌你老母
經過今日我係到諗 依d 平台都係信唔過
佢擺明控制市場，一定唔係壞系統

唔係免佣點賺錢呀

用支那app抵死

IB
富途咁貴點解仲要用
我都轉左用ib買賣
睇野就用返牛牛
ib個platform 勁古老勁唔好用

用支那app仲大大聲慌死人唔知

其實尋晚係咪全世界都死晒app

我都係撒唔到單

Sofi冇

定firstrade好？

係徹唔到但唔會成交架？

我即刻開咗firstrade 屌佢老尾

IB都冇
但IB都LAG到仆街 你諗下支牛用IB會點

除咗抵撚死 我都無乜嘢要講啦

Sofi用家大奇蹟日

真， 雖然開頭都死死下， 但同半年前tsla一樣， 都係因為多心用先咁 ⋯ 不過牛牛真係好仆街， 咁樣停都有

佢話係上游問題... 咁轉左IB咪冇咩分別？

用支那app抵死啦

之後我都諗住轉
平無好野

成交咗呀 兩次都係咁

想問ib 申請果下係咪已經要你入左一萬蚊入去先？

Sofi

賣就求其他比個價幫你賣 買就格勁耐升上天過哂價先幫你買

ib 好似每月要收10蚊美元

佢賴落人哋度姐

trade幾次都balance番啦

好似係咪過交易費多過10蚊就唔洗交果10蚊月費？

戶口等勁耐仲未開，錢就入左

垃圾牛， 而家畀屋企人係咁問

係支那牛牛

係然後等左幾日

來回trade5次都level左

但係入錢要收1%手續費好撚貴wo
10萬咪1000蚊

on9 教左咁耐用citi priority 咪唔洗 自己搵啦

邊度睇入錢ib要手續費

琴晚FT 最早work 番

IB一定做左自己啲客先

用支牛平呀嘛 預左喇唔係咩
拎支牛玩正股都算 玩options真係笑死人

幫你地SH

你終於知道喇

支牛平條撚
我IB 1買1賣都係2USD
利伸:支牛貴撚到 上次睇個POST我未試過用

會爆升你就買唔到
開始聞到浸徐會跌你就放唔到
咁你知道咩事啦

FT冇事
Etoro 死一陣

最少1usd 可能佢地每次一股股買囉
利申IB撚

入錢撚要收錢
成日入錢 拎錢一個月第一次free

我都冇咗差唔多成萬蚊dklm

前晚已經係，改單取消都唔得，好彩最後都賣到

IB

都想知佢吅IB邊個好用啲。

IB過IB要唔要

點樣IB過IB

10蚊比唔起學人炒股...

申請IB定FT好
想屌盤前

我整左IB 了
今日搞射倉去IB

牛牛射過去唔係要3日？

真.抵死

即係朋友IB過錢比我IB
我唔知，一直用緊老公IB AC

咁真係唔知但你拎錢都要對名啦

屌你老母支牛狗

貪平仲要支那嘢係咁上下

垃圾app
轉會好過

平衡時空?

投訴
之後俾1000分垃圾積分塞住你把口

ib都無影響
呃鳩你都信

試左？